香港 lunch 的廁所

香港真係好慘
d廁所 一到lunch就貼紙維修 唔比你入
一比你入 你d人又搞到屎坑咁